波台精英真是牛B死了

個個19歲時已經心境成熟，有大將之風